中秋節 太空館 激光中

大家點睇激光之夜

推

幾點開始

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

好似幾正

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我去買支鐳射槍先

歡迎大家自備音響 西瓜波 帶多幾個月餅一齊分享

中秋搞多次獅子山人鏈 呢獲要埋螢光棒

Pish

G持 最緊要遍地開花

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

想玩傳統燈籠

兔仔定楊桃好呢？

上獅子山啦
要有中秋氣氛